[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(67)

why?

[/member][/quote]

係咪想試下

應該冇乜邊幾個零仔唔想

lm

咁我係北韓定南韓

諗好個湯擺啲咩了

煲咩湯呀？

一隻雞 瘦肉 紅蘿蔔
(鮑魚) 桃膠

落埋人蓼

魚膠另一個名叫咩
想煲奶白色雞湯

想飲

好似唔啱味

減緊

落鮑魚桃膠 不如落花膠

花膠咁貴

那 有 錢

係呀

一路啪西瓜啪龜苓膏 再啪人參會點

唔見咗隻鼻血狗

啲白蘿蔔好靚

冇錢買鮑魚是咪唔當造 貴咗好多

咩種鮑魚先？

淮山買貴咗六蚊

精明眼？

太凍 冇仔細格價

有冇新寵物

無

美少女係咪有養多肉架？

有ar...

member]

呢個我有follow... 其實係咩人？大陸歌手？

唔知點解成日影性感相

[/member]

樓上
真係「毛」俊

屌

好核突

G

望到d基佬⋯終於感受到呢個世界係公平架

一食飽就瞓著咗 依家胃痛 瞓唔返

血腸

蒸豬肺最好食

好痛呀～

Lm

好唔開心

睇完之後好唔開心

試下去八下先

依兩日好似少咗好多人咁既

大姨可唔可以唔好洗版 太長又係咁重複

手快打錯

好強勢

sh.........

好似好mk

[img]
淫當

我都想笑得好睇

莫斯科沒有眼淚~~~

Hi

佢真人好乸型

有鬚嘅

999

1000